預約系統出錯有市民今搶先接種 6旬翁：作為中國人要幫國家試疫苗！

國產科興武漢肺炎疫苗今早（23日）凌晨開放予優先群組接受預約，政府今日亦安排200名屬優先群組的人士，到中央圖書館展覽館疫苗接種中心接種國產科興疫苗。預約系統疑有岀錯，今早有部份優先群組市民成功預約即日名額，變相提早接種疫苗。有市民表示，不擔心科興疫苗有副作用，揚言：「中國人梗係支持中國（疫苗）」。

點解唔返上去住？

班blue objects好撚鐘意呢種白色底衫㗎喎真係
熱得滯又可以當面衫嚟用
物盡其用

應當鼓勵讚揚

唔緊要啦，佢地咁想為國家捐軀咪由佢地，返正又唔係咩知名人氏，死左生晒蛆都無人知無人理架啦

咁有冇開心浩園餐?
話曬為國捐軀wor

Block

咩叫幫國家試疫苗
國家同公民個關係咁撚特別？公民向國家負責？
吖，係喎，詛咒大陸傳統

#支那人

人地大學試藥有幾千蚊
分分鐘中control group
淨係食placebo
即係白賺幾千蚊
仲要d藥好多都係已經試晒前期safety
知道有乜副作用

全世界武肺疫苗都無人敢肯定有無未知負作用

呢d柒頭就走去幫人免費拎條命去試藥
仲以為自己好熱血
笑撚死人

你講到咁大點夠你玩

入七三一部隊幫天皇試藥

佔領埋個道德高地 又有光環 又自我感覺良好

違反國安法
令人質疑國家疫苗仲未試好

快D 打
打多D
外國垃圾留返比我地後生仔受

真係不得不佩服共產黨既洗腦手段
抄埋你家殺埋你老豆老母
游埋水避難
隔左廿年就想為黨捐軀
點解可以洗腦洗得咁勁
希魔都好似要企埋一邊

千年基因詛咒
你諗下小學讀埋晒d咩岳飛精忠報國又睇埋晒堆垃圾包青天
正常都變低能